個女同事係我面前除左件褸 我害羞左

好
難
忍

扑

齋

我入到嚟

我入到黎

除埋褲先再講啦話唔定有碌鳩喺入面呢

J圖呢